太古坊算唔算港島另一春袋

好多誇國公司如facebook ey等

問咩呀,揸啦

係 好多鬼佬

千其唔好搞太古鰂魚涌啊, 好多ibank 係個邊有office 架

超過10座甲級寫字樓，千奇唔好攪。特別係港島東同太古坊一座(有facebook, ey, 誇國law firms)

呢樣真。另外好多銀行如dbs都有office

中環都照放tg啦 太古坊遊客都唔多個

太古坊太偏啦 點會有大公司，Facebook呀 EY呀 JLL呢d公司 就算外國上市 都唔係我國最勁既公司，一放tg都會收哂，唔似大國係中環既公司，好難收

太古坊再行過少少就係太古城中產區，唔夠中環高級

千祈唔好lunch time RB
使唔使開返個太古坊tg

推

係時再嚟多次啦
有咩可能太古坊啲人可以當咩事都無發生過

支持

#1114
和你lunch - 太古/鰂魚涌
日期 : 11月14日 ( 四）
時間 : 12:30
地點 : 港島東中心（OIE)對出空地

如果你有因為1112向中大發生既翻版64流淚、嬲到訓唔著、好心痛學生受傷流血被拘捕，而你覺得自己好無用，除咗捐錢物資之外乜都幫唔到手，今日又無得被罷工而要焗住返工，咁請你地所有太古QB和理非黎OIE一齊和你lunch!

歡迎帶埋memo pad/文宣，仲有野食野飲lunch，陣間見！太古/鰂魚涌人Assembly！

We’ve to fight for what’s right.
#光復香港 #時代革命 #五大訴求 #缺一不可

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.